Title: Clermontia samuelii Forbes ssp. hanaensis (H. St. John) Lammers
Description: Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.
Image: https://source.unsplash.com/random/?modern
Date: 23/6/2021
Keywords: website
Category: Lotlux
Author: Talane
Tags: portfolio
Published: true
Background: #26eb54
Color: #356de4
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. At coluit ipse amicitias. Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum. Duo Reges: constructio interrete. Quo studio Aristophanem putamus aetatem in litteris duxisse? Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. 

Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Quod iam a me expectare noli. An, partus ancillae sitne in fructu habendus, disseretur inter principes civitatis, P. Optime, inquam. Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum. Negare non possum. 


	Recte, inquit, intellegis.
	At enim, qua in vita est aliquid mali, ea beata esse non potest.
	Quid de Pythagora?
	Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret?
	Est, ut dicis, inquam.
	Nunc de hominis summo bono quaeritur;




	Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers?



Videsne quam sit magna dissensio? Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate. Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret? Unum est sine dolore esse, alterum cum voluptate. Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Comprehensum, quod cognitum non habet? Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Graecis hoc modicum est: Leonidas, Epaminondas, tres aliqui aut quattuor; 


Lege laudationes, Torquate, non eorum, qui sunt ab Homero
laudati, non Cyri, non Agesilai, non Aristidi aut
Themistocli, non Philippi aut Alexandri, lege nostrorum
hominum, lege vestrae familiae;

Quibus natura iure responderit non esse verum aliunde finem
beate vivendi, a se principia rei gerendae peti;




	Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum?
	Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit?
	Quae autem natura suae primae institutionis oblita est?
	An tu me de L.




	Erat enim Polemonis.
	Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata.
	Numquam facies.
	Non semper, inquam;
	Quibusnam praeteritis?
	Tollenda est atque extrahenda radicitus.



Mihi enim satis est, ipsis non satis. Scisse enim te quis coarguere possit? Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Hunc ipsum Zenonis aiunt esse finem declarantem illud, quod a te dictum est, convenienter naturae vivere. Quod autem meum munus dicis non equidem recuso, sed te adiungo socium. Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? Sed tamen intellego quid velit. 

Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn. Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Hoc ipsum elegantius poni meliusque potuit. Summum a vobis bonum voluptas dicitur. Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit? Serpere anguiculos, nare anaticulas, evolare merulas, cornibus uti videmus boves, nepas aculeis. 


	Si ad corpus pertinentibus, rationes tuas te video compensare cum istis doloribus, non memoriam corpore perceptarum voluptatum;



Quando enim Socrates, qui parens philosophiae iure dici potest, quicquam tale fecit? Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur. Addebat etiam se in legem Voconiam iuratum contra eam facere non audere, nisi aliter amicis videretur. Atque adhuc ea dixi, causa cur Zenoni non fuisset, quam ob rem a superiorum auctoritate discederet. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Quare ad ea primum, si videtur; 

Est, ut dicis, inquit; Quae contraria sunt his, malane? Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi. Sed ego in hoc resisto; Sed haec nihil sane ad rem; Quare attende, quaeso. 


	His similes sunt omnes, qui virtuti student levantur vitiis, levantur erroribus, nisi forte censes Ti.
	Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas.
	Si longus, levis.
	Laboro autem non sine causa;
	Stuprata per vim Lucretia a regis filio testata civis se ipsa interemit.
	Atque ab his initiis profecti omnium virtutum et originem et progressionem persecuti sunt.




	Si longus, levis;
	At tu eadem ista dic in iudicio aut, si coronam times, dic in senatu.
	Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui.
	Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti.
	Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem.
	Intrandum est igitur in rerum naturam et penitus quid ea postulet pervidendum;



Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Quae fere omnia appellantur uno ingenii nomine, easque virtutes qui habent, ingeniosi vocantur. Satisne ergo pudori consulat, si quis sine teste libidini pareat? Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore. Quo modo autem philosophus loquitur? Nobis aliter videtur, recte secusne, postea; Hoc ipsum elegantius poni meliusque potuit. Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; 


Tolletur enim appetitus animi, si, ut in lis rebus, inter
quas nihil interest, neutram in partem propensiores sumus,
item in nobismet ipsis quem ad modum affecti simus nihil
nostra arbitrabimur interesse.

Quare hoc videndum est, possitne nobis hoc ratio
philosophorum dare.




	Atqui pugnantibus et contrariis studiis consiliisque semper utens nihil quieti videre, nihil tranquilli potest.
	Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum.
	Coniunctio autem cum honestate vel voluptatis vel non dolendi id ipsum honestum, quod amplecti vult, id efficit turpe.
	Et ille ridens: Video, inquit, quid agas;



Nos autem non solum beatae vitae istam esse oblectationem videmus, sed etiam levamentum miseriarum. Sed ad illum redeo. Quis istud possit, inquit, negare? Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. 

Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Nam ista vestra: Si gravis, brevis; Haec mihi videtur delicatior, ut ita dicam, molliorque ratio, quam virtutis vis gravitasque postulat. Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo; Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Itaque et manendi in vita et migrandi ratio omnis iis rebus, quas supra dixi, metienda. Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. 


